有冇人知今日Poly泳池有冇開門?

THANKS

打去sports centre問好難咩？